7/1野餐有感

老實講，如果以後見到白頭佬出黎勸真係要叫佢收皮。
其實好多出黎遊行嘅都覺得鳩行已經冇用，奈何佢地有包袱，咁可以交比我地，佢地其實都會撐我地。

係，今日一落山小小鬆解已經出事，啲狗冇性，唔打你可以用其他方法。

阻礙爬山進度

英國《衛報》撐學生71闖入立法會，批評警方失蹤設局，快過4點林鄭記招！

睇緊 push

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

push

無民意支持，政府更加唔理你，會以更加強硬手法對付。

但我唔敢講無民意係咪就唔會成功。

今日突然諗，見到呢D事發生，就算要屌，但屌得嚟仲完全唔覺得政府有問題，乜 L 都示威者錯哂，D後生仔全部係無知個D人，其實佢地係咪愛港... 一個真心對香港有感情既人，唔會咁⋯⋯

和理非包袱太多太重 郁少少就屌曬鬼 始終做咗成身順民 要一步步來
最緊要記緊唔割
兄弟爬山

偏見？！ 同埋倚老賣老 想當然

其實盲目屌示威者錯曬嘅係廢中廢老 佢地都抗爭敏感 就算係和理非都會鬧 嗰啲完全唔需要考慮爭取佢地嘅民意 理撚得佢

老實講和理非唔督灰 唔嫌棄 由得我地做已經好夠 當然我今日發夢都見到好多和理非撐我地